5g要爆未？

任正非都話不如樂觀，要裁員，咁係咪即係要爆？

抵

爆升

Molamola 係我就沽曬5g股

裁完就唔使發展?